誠哥其實有無英美既內幕？

係正侵侵制裁支那之前搞掂晒撤晒資退休
真係唔寫個服字都唔得

誠哥會戰勝歸來

戰咩勝歸來
本身已經係人生超級大贏家

你話呢，一係佢係未來人，一係佢就係有份制訂new world order 一分子

做左堂堂香港首富咁多年 點會冇番咁上下人脈收風

我覺得佢好明顯兩條水都食晒
歐美同江派兩條路都同樣有著千絲萬縷嘅關係
不過主力係歐美條水